@online{opencv,
  author = {ITSEEZ},
  title = {OpenCV -- open source computer vision and machine learning software library},
  note = {[cit. 13.~5. 2015] Dostupné z: <\url{http://www.opencv.org}>}
}

@online{hawkeye,
  author = {{HAWK-EYE INNOVATIONS}},
  title = {Hawk-Eye -- ball tracking system},
  note = {[cit. 13.~5. 2015] Dostupné z: <\url{http://www.hawkeyeinnovations.co.uk}>}
}

@online{sportvu,
  author = {STATS},
  title = {SportVU -- player tracking system},
  note = {[cit. 13.~5. 2015]. Dostupné z: <\url{http://stats.nba.com/tracking}>}
}

@misc{gauss,
    author = {{MACHEK, Jan}},
    title = {Sledování pohybu zvířete na základě videozáznamu},
    note = {2014 [cit. 13.~5. 2015] Bakalářská práce. České vysoké učení technické v Praze, Fakulta elektrotechnická. Vedoucí práce Jakub Parák. Dostupné z: <\url{http://www.fel.cvut.cz/education/prace/00034.pdf}>}
}

@misc{munkres,
  author = {{MUNKRES, James}},
  title = {Algorithms for the Assignment and Transportation Problems},
  note = {[cit. 13.~5. 2015] Journal of the Society for Industrial and Applied Mathematics, 1957, roč. 5, č. 1, s. 22--38. Dostupné z: <\url{http://www.jstor.org/discover/10.2307/2098689?uid=3737856&uid=2&uid=4&sid=21105999708841}>}
}

@online{qt,
  author = {{QT COMPANY}},
  title = {Qt -- cross-platform application framework},
  note = {[cit. 13.~5. 2015]. Dostupné z: <\url{http://www.qt.io}>}
}

@online{github,
  author = {{WEAVER, John}},
  title = {Kuhn-Munkres (Hungarian) Algorithm in C++},
  note = {[cit. 13.~5. 2015]. Dostupné z: <\url{https://github.com/saebyn/munkres-cpp}>}
}

@misc{density,
  author = {{HEIJDEN, F., ZIVKOVIC, Z}},
  title = {Efficient Adaptive Density Estimation per Image Pixel for the Task of Background Subtraction},
  note = {[cit. 13.~5. 2015] Pattern Recognition Letters, 2006, roč. 27, č. 7, s. 773--780. Dostupné z: <\url{http://www.zoranz.net/Publications/zivkovicPRL2006.pdf}>}
}

@misc{mixture,
  author = {{ZIVKOVIC, Zoran}},
  title = {Improved adaptive gaussian mixture model for background subtraction},
  note = {[cit. 13.~5. 2015] Proceedings of the 17th International Conference on Pattern Recognition, 2004, roč. 2, s. 28--31. Dostupné z: <\url{http://www.researchgate.net/profile/Zoran_Zivkovic/publication/4090386_Improved_adaptive_Gaussian_mixture_model_for_background_subtraction/links/09e41511130b143098000000.pdf}>}
}